一段淡左既感情⋯

短短三個月 明明負出咁多
但呢家連傾住電話都話要收線做自己野
以前每日都會傾 由朝傾到訓
呢家？⋯⋯
其實係我諗多左定點？
其實咁樣係咪好正常既事
係咪我痴得佢太實？

有冇巴絲可以話我聽感情既事

定係佢呢家真係已經開始淡開始厭？

到底淡左係點 定佢純粹唔想講分手 所以用咁既行為拋個波比我⋯⋯

3個月

佢上一段感情都有幾年 但都拍過好多似拖

係咪我拍得小唔理解感情世界

姐係點呀

推 有冇連登情聖話我知可以點做

係咪你意思應該冇咁快淡

因為你個名

迫得太緊

好辛苦先一齊到 好愛佢⋯⋯唔想咁快完

男定女

佢呢家開始話收線 唔傾玩話 明明之前做緊野佢都照傾 有問過佢係咪唔想傾 但佢又話冇野

我男佢女

唔帶扯得好勁

等佢忙完先問佢囉

巴打太chur?

係咪姐係淡左

同你一樣，不過調轉，我女佢男

好似平時咁 我有問佢我係咪太痴身 話如果唔傾可以唔打比你都得 但佢又話冇野

佢今日係咁忙完又忙

小心有帽 我試過咁

佢咁其實係咪因爲淡左 但唔想講分手 用咁既行為迫我講想迫我講

唉 我係咪唔應該咁放佢係心上面

唉 我都係咁諗

應該係太痴佢覺得你煩，其實有可能你太鍾意佢，不知不覺間失去咗自己，全部時間就曬佢，你應該趁呢段時間嘗試搵返自己返黎，變得獨立，有自己精彩生活，佢就會覺得你吸引咗，放係佢身上時間少咗，自然會做返d野

利申： 做緊，有d效果

好啦 其實我都係咁諗 但做唔到有時 佢一唔覆個人就好頹

拍得3個月，但以前每日都會傾即係幾時，兩個禮拜前 ？

但係有問過佢係咪太痴 但佢又話冇 咁咪繼續 所以我諗緊係咪同第個男傾電話

一齊前就每晚訓覺前，一齊後就會每日放學放工同訓覺前 唔見既時候中午都會傾

點會真係話你煩，費時你又問點解，唔開心，我個位都係，呢d自己sense到咪得

傾咩話題多

如果真係唔通又直接話你太痴身咩
佢話冇嘢就真係唔好再問喇 越問越覺得你煩

利申:試過厭條仔太煩飛咗佢

我覺得唔似樓主個case

係你既就係你 拍拖唔好太緊張 成日問呢樣個樣 反而唔關心佢佢會仲愛你

由朝傾到晚 ，我係你條女飛左你啦，咁痴身想要少少私人時間都唔得！

你問得多就真係覺得你煩架啦，你問女仔有無嬲，佢實答無架

你係唔係兵咋？

不如大家三口六面講清楚 早死早超生

我情願佢直接請

咩都傾 有時一齊打機

今日有直接問 佢話唔係

做兵既話可以仲灑脫

好啦 多謝提醒

好啦 多謝各位既意見

但佢之前講過話上一條仔因爲淡左 所以同佢條仔分手 所以我唔想咁

熱戀期完左姐
三個月差唔多啦

其實做返自己 唔洗專登為咗陪佢而傾 你咁樣為佢諗咁多 又話淡 又驚帽 咪慢慢搞到自己冇哂自信 愈係咁你愈chur佢 佢咪覺得你痴身同煩

姐係你條女係貪新鮮果種人😂未定到落黎囉

但一齊左3年啦wor?

如果係咁 情願做點完左個關係 唔想曬時間

你負出喎Ching 對家先係付出喎 咁心淡都好正常姐

有道理 thx bro

有無諗過你唔識拍拖
唔係經驗少 就等於好， 你拍拖少可能唔知同女朋友相處要點樣既模式，食野自私食，行路又自己行，唔會主動拖佢行之類。

做返自己 唔好俾佢影響到自己生活

你地幾大？

我同你一樣情況 依家散咗 佢話冇感覺分手

我所以我有諗過係咪自己唔識拍拖

大專 二字頭

佢係呢兩日先咁

老實講 呢家好似你講既咁 仲冇自信過之前 成日會係到諗自己唔夠好 怕人搶走佢 個人仲愈黎愈多疑⋯

散完之後反省到自己太煩 冇俾到私人空間佢
搞到佢會唔想搵我 冇掛住我嘅感覺

樓豬 下個會更好 拍多d拖啦 你應該係仲未識點handle 有d嘢點都要累積下ge 大專 你同佢點睇都唔會係過世果種 遲下grad完出黎做嘢 你仲大獲 唔好為條女付出大部分 你成日都係咁。佢就會當係必然

通常咁樣係88嘅先兆 女人好撚犯賤 你愈對佢好 佢就愈食住你 覺得理所當然 又會話你悶

唔好為女人改變自己

多謝你既忠告

Cls有冇咁多野傾啊
好心俾少少空間人喇你

但我諗就算我依加話改都改唔到 話改到自己都唔信
唉⋯但真係好鐘意佢

個個拍緊拖都話好鐘意佢 不過有d嘢變咗就變咗

有時佢打返比我 問又問過你會唔會唔鐘意咁 不過佢今日都講話 唔可以24小時陪我 所以我也看開了

但其實係呢兩日既事 所以你都覺得佢淡左？

好多嘢唔係一時半刻 而係慢慢累積返黎

三個月

拍拖啫 唔洗下下所有時間都俾對方嫁